召喚樣子巴打

希望係到可以見到樣子巴打

佢比人偷左個名